[I/A] World Flipper 彈射世界 (90) 求暗超

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

我岩岩好似得一飛1000k左右

可能無左貫

試多場

@大快活打手

執左隊工具人

448125

1400k

好似冇DOWN?

暈左

似要埋減光耐

同埋出技快少少

好似好耐咁

@米線

佢AUTO啦

我手動左猫頭之後

我諗D BUFF 完撚晒都未見5C

米線都唔係路

暗超見

SOR鳩囉 角色問題

直接手動開哂三招佢啦

換不死王再試試囉

062493

試多次

照水舞都ok
不死倍率無咁高

係打手先可能食埋風書用啫

唔夠100%充能姐

光減耐真係哭出黎

無d全場減

係
全部埋身

已經射得夠快

等你喔 親

打乜

換左D隊員 今次手動開技試試

428210

等你手動開晒3C 我地先開猫頭

慢到

要預5秒回5次血去max光彈

15-1600K

都係唔夠

點解你係左邊射

猫頭會飛

我1400-1500
都係差d

風超可能秒到

工具九尾

但冇影響

因火狼追尾後,D光彈會向返同方向射

你哋打緊乜

無打

冇剋屬已經好撚大力

火超

研究工具光彈火超掂唔掂

定係玩返水舞會唔會好D

踢定磨

想踢 踢唔郁

其實應該都係水舞先得

似乎2打1工唔OK

但3打手OK

三絆槍可能得

話說個攻buff倍率表係邊

水一定得啦
咁多減耐

唔夠高效

如果有光效減光耐可能掂

WHICH

都冇火狼

攻buff倍率

剩係記得歌姬水舞係75%男豬50

夠啦

其他都唔會用

貓頭風叔

如果不死王有50應該真係可以一戰

貓頭規格外啦 仲有技傷+浮

踢風超算啦好嗎

玩住KONOSUBA先

留名

目測呢度得番5個人

檸檬有時會上水的

ME
E巴
平平
大盲西
檸檬新世紀
YOU

夠2團

WCAT可能會上水

暗超時

who is 檸檬

4sir係咪完全棄咗

曾經留名既新人

回來了

就快夠3團

who is 4sir

呢期有咩打

邊撚個黎

323
暗超

風超

暗超有無參考

光彈

未出佢已經死了

光彈 乜柒都秒

應該未出自膠 打下摩天輪先

未出佢都已經死了

E巴 d新角新角勁唔勁？

超勁
pf 1下打18000k

夠做

靠我地推到第100PO

剋屬死硬
如果光彈都秒唔到應該無野秒到

輕鬆
唔知有絆槍先定100 po 先

今日討論JAV 女優

水卜第一(唔睇樣)

肫都官仔仔

最近有D 對燈不得了

但樣真係....

邊隻？

水狼

而家隻光5星

櫻空桃囉

打超應該出埋銀幣啦 又要特登刷返落一級

打上+

火沒有上+

火要銀COIN做乜

未清銀coin d 貨

宇都宮新片

J到厭
無劇性無熱情

全部貨都未清

正常的 因為我都覺得係

你係佢條仔直頭屌到厭啦

最鍾意呢套

鬆曬了

識睇

有冇人打風超

可磨

下場 同街場磨緊

047868

hi 047868

入唔到

456577

@ebra

094053

又慢左

算啦 唔開了 都冇人打

Full?

同路人打緊

我光fever打崩好柒耐 係咪有咩技巧可以入fever再放技
Auto

照開街場 我試下自己搶位

開咗

入左

海豹

換將軍未

@平平 @遊戲

頭先手痕一抽 出左沖田 可以用少隻神威換

觀望下先

我聽日四點會抽到

ban

大力大。大力

分隻黎

太輕易了

換未

金時將軍換齊

金時睇落都唔錯

諗緊分身換唔換埋好 咁就唔撚使你地掛

掛左2號啦

我換左了

都仲夠印花換埋神威

有三隻了

分身好似換黎都冇乜用

叫我？
而家已經開始佛系打火超，得閒噤鐘仔打下，得閒又打兩場，有排刷

原來係檸茶

打唔打摩天輪

聽日WF又又復活

有得抽喇咩

第一輪都未打曬

半個鐘都打完

想打埋第二輪d晶

遲下先

有冇人打摩天樓，未刷完

Me

剩係想要隻光4星姐。。。
呢隻勁唔勁

你老母比狗屌

喊出黎

好惡萌新啱啱回歸

無火狼比你地遺棄

Dklm仲未出主線

每次我出現就冇人

dllm

打唔打摩天

你開咪打

你秒到？之前同ebra兩個打就秒到

兩個秒到
得上+芝麻

105376

Comecome

唔掂wor

以為兩個打手 等等我升100lv先

051094

我都可以打手

啱啱食左六角形了

065989尼多次

你轉番第一隊 有delay

你隊野係點 我跟你

仲有post

454160

Full咗fd wait

081694

531565 未夠

開

分身推緊主線挖石

垃圾海豹

仲唔出預告聽日新pool同後續既

就執review 緊應唔應該出

啊 垃圾光up 無野了

本日一抽 抽到新光女女

blocked

屌你老母個撚個都抽到 我就兩pack都冇

禾都無 留井限角 連火狼暗叔都唔敢換

九尾抽滿埋

佢唔再cut pool/滿溢換碎我遲早自爆

平總

自由彈裝mud珠

自由彈係咩

新光女

我入40

典組

風走

屌 早知聽日先課

齊哂= =

我冇新光女 冇黑肉冇光盾

250 pf真係痴線

抽到光彈未

條女有冇咁值得抽

冇火狼

抽到有

因為正

yes 18000k一hit

我都無rip

風超 104516 磨

入埋火龍女減耐

換走邊隻

彈彈波

咩事點解會秒

磨隊

貫叔換埋 換貓頭又好 乜都好 可以auto

鬼頭換埋buff

屌 auto打空氣 比e巴solo左

你哋咁我點gun..

180930

兩工具應該都夠屌

工貝

come

入𨋢 等等

唔打住

好撚爽皮

真係要allin隻火pf

光

光超可能仲變態

光彩把武都屈g

光彩咩黎

我發覺柳生十兵衛有射擊技 打天元仲方便

冇光盾 冇新男

不嬲都睇樣

今日冇聽日就會有

1001

仲有幾粒鐘就可以玩了

講乜春

Thank you for the trade

原來係咁

C機直接抽5星結晶
D機變返5星碎

隻活動四星...

同埋要24mb更新

屌你老母

目測個po有9個人 開到3團

有咁多咩

好撚多 使唔使數畀你睇

喂 新活動係咪都係刷上+就得

勁唔勁

超級點打，好多血

回家了

想拎SS獎勵5星碎

揾E巴帶

50%血一換裝掃低我隊忍者彈彈波

光彈秒 無限體 440699

今次3光彈踢唔踢得郁

其實我想突爆把光劍先

503876
光彈秒 刷激光劍 無限體

你又點估到最尾個箱抽成九千幾次

哭左

負一喔 親

兩條友唔夠力

睇唔明

mana 都算
成3000粒經

個超級唔係打得慢, 我係唔夠打

換裝之後碌普攻炮扣好撚多

我ok了

有冇光彈編成比我抄下

絆槍可換 雫
火狼可換火菇

三隻新光角應該夠做

而家要搶場入

有無超級隊抄

100luv 了 開心仔 陣間單抽賀賀佢

三隊永續光fever應該夠做

仲有冇-1

我有一百枝細水 80枝中水 多撚謝

開未

仲刷緊激光劍 冇位

冇最重要光狐

突滿左光劍 轉場 睇你搶唔搶到位

有無場

抽埋箱開

排緊隊

40mana 一抽 當我乞衣牙屌你老母

437076

超級試踢左未

唔打超？

超級暫時應該冇人踢到
一陣有時間都要練隊光

超踢得郁咩

光up冇光

遲下暗超中new暗仲想點 死海豹

唔打？

打緊咩關 唔知邊度入number

活動協力囉

暗超用暗打

有冇位

暗超有暗裝

-1啊

滿左

Bugged 111321

擺明係格硬加落去 一定係見到上次啲人清得咁快

試活動超
166423

咁撚多血
唔早洩都唔知夠唔夠力

都係等超級既編成算
刷返上先

工具5c+雙絆槍都未必夠力

砌隊fever打超先

多謝

砌隊磨入下街場邊磨邊等先

等抄答案 繼續放置先

睇緊把光槍係咩效果 係咪入fever加攻

cls 街場咁多人用闇背水打超

抄功課未

Gun到

有無多個跟到 試下力

痴撚線大爆射

咩珠

佢6c

條片7c早洩左都夠力

gun 到
但係街場磨緊未出黎

試下咩力水先

應該唔洗特別珠

唉屌 有無人刷風超 未有本書

你開

跪E巴

佢帶到兩工具踢風超

歡迎新人

@E巴

我都跟到, 有冇場試

140645

試踢超

玩左咁耐剩係刷滿左支火槍
風超直頭無郁過

佢要火主個位喺兩隻隔離先夠combo

屌唔係喎 不死書差一凸

其實低配過火超

不過d裝要刷

冇水舞間點算

我早左又射唔中

我係咪射左上天

有無人無30c/唔中王

我應該冇中王

033575

cls 人地隊新光+火狼
都要磨3 分鐘

唔係 點樣彈係隻王下面 我卡左上去落唔到黎

130M分

我已經係中間全中

....

我一粒都唔中

me tooo 啫係-1 但係6c太慢
我貓buff無左兩個了

231000

你哋打緊上定超

有d難

要三個手動彈

超

超, 踢要手動+夾時間

一開波狂tap易抵啲

有啲難

揾下有無其他功課先

即係冇光彈gun就唔到啦

最少暫時唔使任何投資都踢到
都係嗰幾隻, 只係麻煩
拎完都係跟人踢住上級先

火菇唔夠傷咩

做野先

少三個75%攻buff

冇光彈冇人權

風書有冇代替
差佢就GUN到

冇水舞間冇人權

最後人手射麻麻地穩

機會黎喇, 光up仲有埋新嗰兩隻大大力

我好撚後悔前幾日課咗兩pack

要測試先知夠唔夠傷

不過呢d好難踢

一個唔留神就踢唔郁

點刷

有無上級場

如果超級冇auto都係懶得刷

我打埋新故事先

溝淡佢

有光彈都跟唔到

係我地技巧不足 太依賴auto

是日午餐 大快活焗豬

影個盒你咁撚醒嘅

廢老(阿活打手)

起碼要研究到彈咩位唔洗等佢落黎先

我都覺要練下

外賣9折

我專坐大家樂

bc9dllm

好抵屌

阿活呢個星期又有返脆豬
幾個月冇見, 叫外賣俾成杯汁自己倒

新手lm

試下絆槍光彈踢唔踢得郁

試打新上級272923

sor未換隊

唔緊要 試新超111015

-1

超幾難打下

想試一試

隻王整得幾靚

光盾隊長磨隊唔知得唔得

係

活動光超398330

what team
剛訓醒

得但無新光磨得好慢
光角本身果堆都唔大力

就咁我地隊光彈

清関先

講中文啦阿鬼

求超級

有冇人可以陪我秒風超
想要本風書秒活動超級

Me only sup

GUN 求配置

383825風超

我得工具人隊

搵e bra curry

@E巴 無限體求秒風超

open

gun 係咪工具人就得

有冇低配版火pf秒隊

338717 大佬

冇火狼係咪冇替代

個新超級磨都成問題

秒啦 易過磨

都話冇光彈

Up緊啊屌

re

冇＄喇屌

偷老母信用卡

冇就偷老細信用卡

喂perrier隻有汽水好唔好飲 見佢7仔成18蚊枝

443776

咪梳打水係咁梳打水個陣微澀

飲開玉泉果隻 幾好飲 如果巴黎呢隻好飲可以wiki wong佢

*無

一定要玻璃樽裝

用VPN被BAM情況嚴唔嚴重?
呢排得閒又想玩番

都冇bam過人

照舊openvpn

Wiki wong 24枝139蚊

Openvpn由開ser用到而家

一入黎頂樓大大隻紅色字話會BAM, 所以先問下, tks bro

bam只係bam vpn 唔會bam ac

係個vpn廢入唔到驚 冇bam過

紅色大字其實係借啲意屌鳩baba

經歷過風連擊嘅wf玩家先至係真正嘅wf玩家

有無上級團

種族清洗

超唔ok?
5c down

直頭神風敢死隊

差你試

單絆槍唔ok

How

求一工具

一工具3c 兩絆槍另一c

各

工具人lm

@e

有無超功課抄

上面

331759

無火狼 .gun

冇風奶冇得經歷好彩當初pick up冇all in

工具有無減光耐同全buff

九尾火巫彈彈波有無其他換

我搵搵先 全buff你想要d咩

加攻 多buff數

可以係不死王之類

求幫秒上級

98

111494

咁樣？

幾時先開新lv上限永遠得100

仲差好多 207498

@平平 @ebra

wait 10min

好在冇可憐 唔使揼春 多謝cybaba唔畀我抽中

如果三條友都無新光基本上無得磨
老母打到後面有補血

上級有無人打

上都drop武

唔洗打超

未跌過

123965

超你地都踢唔到?

7c 可以

平平試7c?

-人工具

工具典組法

麻+是但buff?

要麻？

有冇掛住我

見架仔有入,似係清buff

ok 是但執左隊工具

呢隊磨到

點

有人試？

要點試

例牌隊only
奶都官仔仔入多隻麻

工具隊加麻？

ok

332800

9c？

313010.
auto未down

7

差咁多

咁撚多血

冇減耐

佢地麻好似係玩雷鎚

我地玩絆槍應該要執個5cdown 減光耐出黎

有冇人有3u
可以呢隊

未升

我有

但mo光彈

咁我地呢隊

試多場5c down 睇下爭幾多先

358044

唔落九尾

落光減耐

差15-20%左右

巫女換減光耐應該ok

正想試

010581

..

麻真係有清buff！？

貫左上天花

好難就位

唔sure

最好入晒試

317928

4C

唔夠叉電？

有無第三枝絆槍[img]

算,等上級

唔洗諗 6秒完 始終爽d

夠輸出? 定都係靠隊友
我而家果隊光fever 場場得2x m貢獻隊友就個個6x+ m 工具人feel

唔夠輸出的

呢隊輸出ok

明白哂 @e巴

我地火狼絆槍剩係打到個身

10s 完？

1s

入唔到，即點？

佢話兩個炮塔照扣落boss到

佢都係工具+兩隊麻鎚

咁我哋點組

玩絆槍可能9c好過

一係跟佢

用麻鎚 火狼轉四星光減耐個隻

冇減耐個隻

課到有

一係你咪照絆槍試試

試下直接9c

係王下方個位射應該射到三隻

唔貫上去？

係咪要廢火果陣咁一開始tap 等佢9c 自己射就得

佢話要打埋左右個塔所以唔鎖頭

應該係

但係火狼個突進可能太貼

一係絆槍要手動秒射哂三招

咁？

一係三隊一樣

你九尾囉

揾宇巴試試佢

跟唔到 冇風book

冇光彈

049197

你工具就E巴用水舞試試

now allin

入場即tap?

試試即tap

55 9c吧

btw水舞好似慢dd

試歌姬？

458729

Gun到十足十 點解唔夠傷

差半滴

你地未爆技?

邊度唔夠
利申 用棒球仔

盲西有減

咁E巴九尾試下

我帶減

我all爆

322823

除左光4 全絆 升埋d lv 再試下先

首西凸埋光彈100?

盲西4星光 技lv5？

唔絆都無所謂

100 左
可能再蟲雲上埋100 先岩岩好

凸啦

係 滿技了

屌屌
唔記得死書得3 凸 可能就係差呢度

你虫雲係咪鏈珠

得3凸 咁你點出到技

叢雲 貓頭咩珠

滿凸左死書了 試多場?
蟲雲40 書5% 攻珠

鏈珠多40%,一定死

試多次先

282512

差d

唔得,

唔安定

係差幾%浮動

一係凸上100虫雲
一係換虫雲珠

都係差半滴
蟲雲升埋100 lv 再試 唔想換40 珠走住

盲西打少幾百萬

但基其實有4凸死書後
虫雲冇需要40珠

鬼頭+死書=100

咁我換試下

510547

一係可以上下

唔用火狼 用新5星女

20c會有貫 照用絆槍 點睇

唔明

100440

舊隊

火狼-》新光女

盲西照一樣 叢雲武轉其他

022322

但一開始邊有20c

轉雷斧?

066719

唔多夠力

光女射就夠 好似

btw 9c夾唔到
夾工具可能ok？

成日早洩

麻減減ok la

有人冇tap

298433

sor

我慢左sor

如果我滿埋lv 應該可以無埋果滴

試場光盾換參戰buff

2u change this try try

046577

唔夠大石升呢隻

水呢

唔得,次序亂

114627

呢個難度就好多人討論
繼續等抄隊

浮動都係差d

已經演化緊去點樣穩同快

升埋100 先再試睇下會唔會好d

如果有練過 三不死王可能會勁dd

等你

e巴頭先po呢隊有冇人試過
除左藍毛隊我都組到

out?

邊隊我都冇藍毛

而寁用緊差唔多

原來暗杖差一支就滿

仲有8xxx抽

支杖幾難用

要全隊半血///

暫時應該好少用到碌野 可能刷上級5 秒完可以快多1 秒
背水都打唔到超

分身acc 俾老豆刪左 老人家用電話真係有潔癖

頭先acc?

頭先正身黎
本來諗住開分身刷下大蛇coin

風隊宜家真係好慘究竟仲有冇機會返生

唔死仲想點

一千萬都冇真心慘

人地76lv好難比較

又係嘅

風隊強權係叢雲
大家都有, 唔使抽
風奶只不過係時代眼淚

叢雲算唔算風隊

貓頭又係風
應該係風隊

活動暗4星好似幾撚勁

應該係因為分身冇回復殺

風隊=叢雲秒隊

原來打超級只需要入射手隊長，再加PF buff就玩曬，無限lv2/3大炮PF

只需要叢雲光彈

有冇場

打光上做乜

換料

打活動啦

咁少

揑蛋入面好3料\

頭先打咗好耐唔想打活動住

btw你點解可以咁快射

牛波係咁玩架啦

有冇超?
唔想吊光上

我勁耐先射

你開就有

差唔夠電

抽光彈先

咪試下工具光女絆槍

要有絆槍先有得秒?

上面咪有功課

而家反而唔夠資料試絆槍秒

轉左光彈隊長隊磨真係好打左好多

賣ac$700
pm

復活都要走

邊度復活

pad ac？

之前賣左個分身了
依家呢個唔賣

有冇活動上級

執笠

球場

上級ok
超級唔能夠打

我好似有超級support隊 有冇template cc

有無光彈

兩this
1九尾
琴晚係踢到的

不過要藍毛滿技 風書滿

當我冇講過

好似夾工具都踢到

但要打手兩隊都要藍毛

賣ac$700

快d絆槍

要係咁禁 不了

又課咗少少終於有

冇5都咁開心

見唔到我個表情咩

啲日本仔真係成日都係手動打定純粹係我哋太倚賴自動

佢手動刷哂10000粒蛋先算啦

有無光彩場

笑口常開
光彩自然來

超級呢

320597

我踢到咩

你又話開就有

上級禾打 超級打唔到

上級啦

288977 上

其實你地有冇跌過裝
一次都未見過

完？

兩次only

超級有冇得踢

完住先

直接睇圖mode

到我開 打唔打

無人打我就join

咁多幅 仲有要咩珠

打

264054

叢雲光彈雷鎚 技傷/鏈珠
貓頭光盾 書
鬼頭 藍毛/九尾 風書

2藍毛一九尾=ok
叢雲光彈最好100

人

151129

Only冇藍毛 貓頭咩珠

珠—>書

你本身用緊乜

個vpn ho ja

貓頭40珠 再配自充書？

wa係光彈

仲要未升好

插緊40就唔轉試下囉

開場出到技就得

唔插40珠出到技咩

叢雲頭已經+50
本書有50咪得

冇野 太耐冇wf

打到訓著左 但仲有2xx體

有超級秒可以同我講

完了？

打曬了 好眼訓 唔coin了

好吧

條新女招技好型

抽唔到的

求場。

I mean 送果條女

哦~ 係也 又靚又型又勁

佢招技寫パーティメンバー 唔係寫キァラ 係咪u 位都計
定只係鳩寫

要測試下

但如果唔係 都幾鳩 本身都唔會混搭輸出

自己鳩篤過

暗M光U

剩係會上技buff

光M暗U 剩係攻buff

混搭點砌

U既攻咪就係m既攻

我諗佢係關心 光暗mix會唔會加兩樣啫

仆街了，星期一喑超，冇時間刷光彩

快d揾齊人踢超

平平盲西go?

me ok

go 100ed

-1光彈藍毛

354516

051237

又差d既

試下3隻光盾換水奶

光盾有無得換第二隻唔係風光雷既buff角

水奶try

差少少

我用左絆槍,sorr
029955

水奶again

穩

唔可講的

180796

火力夠
係delay射快左

夜D再圢

好

仲有半個箱未抽

仲有大半個箱

有冇人踢上級

有

427071

014329

唔打住 thx兩位

射射

感激

求場

有無人踢超

踢上ok?

快d砌超隊

求配置

#710

冇光盾

可以三水奶

咁樣ok?

用水奶 一係三星火奶

可以了 係咪auto

篤芒 9c

光彈要100同all角爆技

光彈得3技 gun唔到了

嚴重缺光大粒料

四部機同pu派左咁多洗哂去邊

武漢人 四星盾 升黎做乜

除咗4星光劍全部都係呢幾日升

諗住用嚟磨超

...

help冇料了

水奶用四隻 參攻buff個件

但光彈得3技

刷十粒光大石

好耐先跌一粒

請問咁樣磨唔磨到超
光隊冇乜練過 崩武都未滿

落武漢人lo

無奶點磨

我見1U2U 2M都有再生
咁2U換武漢好唔好

協力磨都起碼整隻參戰奶 例如水奶上參攻buff

同埋除左光盾 d再生回d血少到

入d工具落去靠隊友咪算

觀感唔好

反正臨急抱佛又唔夠角 最尾一定唔高貢 是但啦

咁樣有兩隻參戰攻up
有再生有回血
望落都覺得好流

光彈 光盾 光奶
雷劍 鬼頭 水奶

試下咁

係唔係咁

雷斧廢左武功，最好用返今次活動把激光槍

雷唔係M位唔會幫到雷斧+傷的

收到

有冇人磨超

秒OK

依隊打唔打到活動超級？但我見nga comment話係自私隊

不過我升得黎個活動都差唔多完

無招技幫到隊友

今天我

大快活坐三小時

你隊友死完 下個就到你

有無場

上/超/磨都可

啱啱起身 一陣開磨場

玩到一點

打？

終於突滿埋崩武想跟

vpn gate啲ip用唔到嘅..

you are not alone

呢個用到

用緊加拿大區 幾快

打手

好味

幾時食焗豬

下禮拜

有冇人踢上級/磨超

兩樣都跟

磨超373629

踢超

gun唔到

停下先

感謝

邊度跟唔到

光彈5技唔到

咁便便嘅野

Fuck

用我上面新嗰個

有wifi先搞

open vpn die???

有冇人秒摩天超級

Diu係喎 仲有咩vpn用

冇了、再見各位

睇埋上面先

訓左沒睇 有無踢光超隊gun

用唔到，係咁話login pw 錯，再見了

咁我放棄了

2u入隻參戰奶咪得

要註冊..

我上面嗰個

#867

free?

of coz

評價好差
你點搵的?

咁樣搵的

求其搵..?

不 佢係openvpn的

好佩服你地嘅毅力

自從呢個超級農活動開始之後
少左人鬧隻Game
大家都農到無力了

有冇踢上級

仲好好玩

玩到

光超any

come 417697

跟你加拿大

乜春滿員

ebra俾人迫咗出嚟

diu
邊個仆街

求其入咁都搶左個位
去刷下街先

有冇人秒光超

3技光彈gun唔gun到

y not 5

Try 3u換藍毛

光大石大缺

trytry

今次係openvpn自爆？

光超要開場tag?

openvpn冇事 係唔知點解vpn gate啲ip用唔到

似係openvpn block咗vpn gate (9up mode

我地時日無多

好好珍惜剩下的時間

真心驚有一日突然玩唔到 到時點算

揾個日本仔開個ser比我地

2u換4星水奶

go

係咪試

邊個試

唔係光盾多buff d?

283581 秒光超 試下full auto唔tap

多隻屬 條鏈食多d技傷
光盾四buff

協力三人水奶三攻buff

what

155412

啱啱升技

155412 秒光超 試下full auto唔tap

冇人

仲有冇位, 我要完呢場兩分鐘

3u要藍毛 你齊人齊武？

你都幾風趣

真心講...

100149
Comecome

我都係狐狸
係咪唔使試了

等我搞左個vpn先

試吓

差咁撚多 - -

唔夠力喎

你滿技？

全滿

449396 唔tap

要tap

Ok

419906 唔記得auto 要rap

邊個飛咗上去

差成1/3

其中一隻九尾換buff會唔會好啲

495354

1m用鏈珠

081741

歌同我試吓3u用光盾

367938 記得tap

點解我早射咗

又係咁

點解

2u用水奶

439430

no room

439340

又快咗

係咪宇都宮差2lv技

3u用光盾

關事㗎咩

515531

冇

2lv差好多

。。。。罰你升埋光彈5lv技

等個有藍毛再試

.